# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: monitor on cacti 1.1.34\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-30 20:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-30 21:01-0500\n"
"Last-Translator: tomcat <luis_126@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/monitor/zh-CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: quicktree.php:10 quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save To New Tree"
msgstr "保存到新树"

#: quicktree.php:11 quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save To Branch"
msgstr "根分支"

#: quicktree.php:12
#, fuzzy
msgid "Clear All Graphs"
msgstr "清除所有图表"

#: quicktree.php:60
#, fuzzy
msgid "Graph Added to QuickTree"
msgstr "添加到 QuickTree 的图表"

#: quicktree.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s added to QuickTree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "图表 %s 添加到 QuickTree。转到 QuickTree 页面以将所有图表移动到新的或现有的树中。"

#: quicktree.php:64
#, fuzzy
msgid "Graph Not Added to QuickTree"
msgstr "图形未添加到 QuickTree"

#: quicktree.php:65
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s was NOT added to QuickTree as it's already there waiting to be placed on a Tree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "图表 %s 未添加到 QuickTree，因为它已经在那里等待放置在树上。转到 QuickTree 页面以将所有图表移动到新的或现有的树中。"

#: quicktree.php:69
#, fuzzy
msgid "Graph Not Specified.  Not added to QuickTree"
msgstr "未指定图表。未添加到 QuickTree"

#: quicktree.php:70
#, fuzzy
msgid "No Graph was added to QuickTree as no Graph was specified."
msgstr "由于未指定图形，因此未将图形添加到 QuickTree。"

#: quicktree.php:88
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree."
msgstr "点击“继续”即可在这些设备上进行 %s监控"

#: quicktree.php:94 quicktree.php:145
msgid "Tree Name"
msgstr "树名"

#: quicktree.php:97
#, fuzzy
msgid "New Tree"
msgstr "树"

#: quicktree.php:103 quicktree.php:162
msgid "Branch Name"
msgstr "支行名称"

#: quicktree.php:106 quicktree.php:165 quicktree.php:329 setup.php:129
#: setup.php:136 setup.php:143 setup.php:150 setup.php:157 setup.php:164
#, fuzzy
msgid "QuickTree"
msgstr "树"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
#, fuzzy
msgid "Add To Branch"
msgstr "添加根分支"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: quicktree.php:137
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree Branch."
msgstr "点击“继续”即可在这些设备上进行 %s监控"

#: quicktree.php:139
#, fuzzy
msgid "Add to which Graph Tree?"
msgstr "添加到哪个图树？"

#: quicktree.php:279
#, fuzzy
msgid "QuickTree has Created Tree and/or Branch and added Graphs"
msgstr "QuickTree 已创建树和/或分支并添加了图表"

#: quicktree.php:293
#, fuzzy
msgid "QuickTree has no Graphs Queued"
msgstr "QuickTree 没有 Graphs Queued"

#: quicktree.php:332
#, fuzzy
msgid "Information/Directions"
msgstr "信息/方向"

#: quicktree.php:342
#, fuzzy
msgid "The Graphs below are Queue to be added to a Cacti Tree.  You may keep them here for as long as you like, or you can perform one of the following actions"
msgstr "下面的图表是要添加到仙人掌树的队列。您可以将它们保留在这里只要您愿意，或者您可以执行以下操作之一"

#: quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save your selection to a new Graph Tree so you can keep them for later and work on something new."
msgstr "将您的选择保存到新的 Graph Tree 中，以便您可以保留它们以供以后使用并处理新的东西。"

#: quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save your selection as a branch to an existing tree so that they appear in a specific section of an existing tree."
msgstr "将您的选择保存为现有树的分支，以便它们出现在现有树的特定部分中。"

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear all graphs"
msgstr "清除所有图表"

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear the Graphs on this page from the Graphs Queue so that you have a blank QuickTree ready for new selections"
msgstr "从 Graphs Queue 中清除此页面上的 Graphs，以便您有一个空白 QuickTree 准备好进行新选择"

#: quicktree.php:346
#, fuzzy
msgid "You can manage the individual graphs that appear here by clicking:"
msgstr "您可以通过单击来管理此处显示的各个图表："

#: quicktree.php:347
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy
msgid "Graph View Page"
msgstr "图表查看页面"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy, php-format
msgid "This icon is next to a Graph on the %s tab."
msgstr "此图标位于 %s 标签上的图表旁边。"

#: quicktree.php:348
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: quicktree.php:348
#, fuzzy
msgid "This icon next to the Graphs below to remove them from the QuickTree Queue."
msgstr "下方图表旁边的此图标可将其从 QuickTree 队列中删除。"

#: quicktree.php:349
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: quicktree.php:350
#, fuzzy
msgid "Adding, removing or clearing on this page does not affect any other parts of Cacti (only Creating/Saving does)"
msgstr "在此页面上添加、删除或清除不会影响 Cacti 的任何其他部分（仅创建/保存会）"

#: quicktree.php:367
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: quicktree.php:391
#, fuzzy
msgid "Remove This Graph From QuickTree"
msgstr "从 QuickTree 中删除此图"

#: quicktree.php:402
#, fuzzy
msgid "No Graphs Added Yet"
msgstr "尚未添加图表"

#: setup.php:29
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: setup.php:33 setup.php:87
#, fuzzy
msgid "Quicktree"
msgstr "快树"

#: setup.php:37
msgid "Page Style"
msgstr "页面样式"

#: setup.php:38
#, fuzzy
msgid "Where to display the QuickTree page"
msgstr "在哪里显示 QuickTree 页面"

#: setup.php:41
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: setup.php:42
msgid "Console Menu"
msgstr "控制台菜单"

#: setup.php:43
#, fuzzy
msgid "Both Tab and Console Menu"
msgstr "选项卡和控制台菜单"

#: setup.php:99
#, fuzzy
msgid "Add this graph to QuickTree"
msgstr "将此图添加到 QuickTree"

#: setup.php:108
#, fuzzy
msgid "QuickTree Tree Management"
msgstr "QuickTree 树管理"

#: setup.php:111
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:111
#, fuzzy
msgid "QuickTree Trees"
msgstr "QuickTree 树"
